誰讓我值得 一世留下

識得主動關心人 擔心人
咁我呢？有冇諗過我感受
點解你會覺得冇問題
習以為常？
仲好似搞到我係到無事生非
到底係我問題定係點
同我講話淨係講左一句
你覺得我會唔會信
平時傾計實有噓寒問暖
但係對住我就野都唔會講多句
我唔搵你 你係唔會主動搵我
到底我係你心目中係唔係無關痛癢
人就係咁犯賤
明知傷害自己既真相
係都要走去諗
唉 開始灰同心淡
覺得自己咁主動都係白費
攰 求屌醒

連登無愛

對你唔上心 單機拍拖

唉 其實我都唔知佢諗乜
我一直以黎都同自己講
可能佢只不過係慢熱姐
我只要再付出多啲
佢就會更加愛我
對我再著緊啲
係咪人一大咗
就唔會再熱情
開始對另一半會好被動？

你吸引唔到佢
你再付出 如果佢都唔更愛你 只會令你係段關係處於低位 簡單講你付出佢只會覺得理所當然 甚至唔放係眼內

我依家覺得自己cool down咗
應該係話已經灰緊
但係我又唔會咁易放棄
因為搵到一個自己愛嘅
真係好難 所以一係我磨合佢
等我習慣
一係就一直咁忍

你忍忍下就發覺段關係好唔公平 之後就忍唔到 呢點要睇你有幾鍾意佢了 加油

Same 同你一模一樣 翻屋去街 令自己分散注意唔諗佢

我忍你=我愛你 我明白

共勉之

唔好好似我咁 我係因為對自己冇信心

我準備講散無謂辛苦自己

會唔捨得

唔捨得都要捨得有啲嘢唔係你就唔係你愛自己

點解要咁容易放棄

唔放棄可以點求佢嘅愛？

等死

當一段關係失衡 繼續留喺度 對方都只會乜都睇唔到同不停搵藉口 而你唔放過自己就只會將個傷口越扯越大